覺唔覺LION好啱做LOL主題曲

個feel好啱..

善心打破0回覆

LCK表示不了

連link都唔po

大推舒舒
顏舞歌俱佳

SKT咪又係輸

G2必勝

in牙佬we trust
決賽all in fpx

買咗2萬fpx3-0g2
下星期約咗經紀睇樓

屌啦
兩隊都唔同level
今舖一定一雪前恥😤😤😤

講漏咗
G2橫掃3-0

下==

血流成河💔🌊